［突發］懷疑連仔間接操控香港施政報告

連仔知道連登多人睇
網上影響力大
於是之前就喺屌施政報告既post度私底下加大正皮數
透過群眾壓力逼到波波唔重寫唔得

連仔造福香港市民既大恩大德一定唔會忘記
一日有連仔一日香港仲有望

你係咪唔識分施政報告同財政預算案

差唔多啦

總之都係連仔做左好事

on99
住一年香港就有得派

係咪未夠18歲？

我有得拎，係唔抵得d蝗都有得拎